覺唔覺盲目吹奏日軍侵華嘅人都幾戇鳩？

日軍侵略支那間接令共產黨坐大
估唔到七十幾年後深受共產黨壓迫嘅某啲連登仔竟然會吹奏日軍

支那人無一個係無辜
但日軍侵華殺嗰啲全部國軍

鬼叫共產黨係後面種鴉片

中日打仗中共都無出力

當年大日本帝國攞咗朝鮮半島 滿咗國就好收手
同英美蘇deal幫手打德國佬就好

唔幫手之外仲要搞9人

啱呀，但永遠有人當咗當時嘅中國係PRC

一邊多謝喺香港保衞戰陣亡嘅軍人
另一邊又話日本侵支係好事

中國不=英屬香港
永遠講日軍侵華
唔理香港淪陷
咁仲講咩本土意識

根本有3年8個月都已經冇可能吹奏

大部分都唔熟中史

當年孫文都講聯俄容共
我唔覺得好大問題

屌拿聲唔係美國佬搞事
我哋一早做哂皇民有日本passport啦
我一世反美呀

Agree, 當年香港人慘

島國 第一on9
靠石油 第二on9
根本發動戰爭已經on9
日本
一條精蟲點鯨吞隻雞

當年我爺爺9歲喺半島酒店比日軍殺死

殺完人搶完人錢投左降就乜都賴晒係大日本帝國衰同我地依家既日本無關 都幾無恥
企硬話殺人唔關你事 軍票都應該賠啦

發動完戰爭唔駛負責任？就算賠到破產都要賠啦 唔睇下一戰後既德國要點賠？

真 果時共匪仲寸通過皇軍

蔣介石呢啲根本只係袁世凱啲fd
佢當年敗走返台灣都係搞家天下
正撚樣獨裁者黎

你拎東亞賤種同西歐人比？